★_< [ 智龍迷城 國服區 ] 重生等待區 [1]

注意！本Post並不是正宗 <智龍迷城 國服區>。

本Post只是臨時反眉Post供App台反眉清泉聚眾擾事用。

ching ho ball

眉狗咁耐唔開po

G chi

佢不開了

開眉

嗨

Hi
Long time no c

叫你出嚟又唔出

嬲咗你呀

Tui